Carousel: zacchantk_hk 賣假玩具! 大家小心d!

我朋友買左隻襧豆子玩具, 收到先知原來係假野

由於過程只係用Carousel同佢溝通, 無佢電話同地址, 貼唔到上來
Post上來等大家都小心d
呢個係佢Carousel acc :

最後講一句:
死仆街!! DLLM!! 賣假野死全家!!

水魚sell...

真．水貨